大學生返intern每日都遲到一個鐘

都未比人炒
d同事覺得好怪
因為你地個腦細係我daddy囉

0分重作